[冇圖慎入]印度奇異種子

活體種植？印度農夫辛格（Datar Singh）今年初在中央邦勒德蘭（Madhya Pradesh Ratlam）種植大豆，但在上周二（7日）檢視農作物時竟發現令人驚訝的「生物」，那是一隻被大豆寄生的老鼠！

樓主你昏迷左幾耐？

坐咗幾耐

冬鼠夏豆，簡稱「鼠豆」